點解英國可以分個英格蘭出嚟踢世界盃？

係咪有特權

中國都分左個香港出黎踢啦

用英國名義怕其他國家唔夠爭呀